雲海爆料 醫管局要求醫務人員轉交病人資料予第三方

雲海facebook:

先講聲唔好意思，因人在外地，若果呢單野已經係喺傳媒報道左，咁我就當重複鋪啦！若果無人報道過，咁我就要爆俾大家聽啦！話說啱啱返到酒店，收到我一位喺政府部門工作嘅朋友線人報告我知，醫管局竟然發左一封信比旗下醫院嘅醫護人員，內容大致係由於6月12號嗰日發生嘅公眾事件，佢哋竟然要求醫護人員記錄低入院者嘅身份、受傷情況詳細記錄、以及受傷地點形容等等，而且有任何特別情況之下通知醫管局當局！我個政府朋友同我講：「呢個指控唔輕，但如果屬實就係違反人道主義！」我就會答佢：「直情違反晒所有香港簽嘅國際公約啦！」平時醫管局就口口聲聲話尊重病人私隱，平時叫醫務人員連病人身份都唔好有記錄交俾外人，今日竟然會要求醫務人員主動將病人嘅詳細私隱準備交俾第三方，第三方明顯就係保安局同警務處啦！點解我哋嘅醫管局可以同保安局同警務處有咁嘅聯繫呢請問！破天荒喎！違反晒所有人權公約⋯⋯等等喎！雖然明顯地呢份通告係有三頁，呢張通告係第二頁，而我手上並無第一同第三頁，若果我手上這份文件屬實！第二頁已經寫得好清楚動機同埋要做啲乜，簡直係恐怖過非洲第三世界國家喎！一場柒娥嘅政治活動，到底令到幾多人痴咗線呢！若果呢份文件已經喺網上流傳左，對唔住啦，我今日資訊流通得好慢！若果係我第一個人爆料，就唔該傳比所有人知，我哋嘅議員要做啲野啦！英文好嘅唔該幫我翻譯比國際記者傳媒，醫管局主席出嚟交代下你憑咩做呢件事？！

推！

推

仲有哩樣

寧得罪方丈，莫得罪雲海(投訴專家)

嘩屌

屌佢老味！出賣病人？！正仆街

推爆佢

記者朋友幫幫手

source

咁仆街，推爆佢

即係黑警同依個狗政府 係當

「全部去金鐘遊行而受傷既市民 都係罪犯 都係暴徒
所以事後再全程監視佢地」

非常痴撚線既做法

記者快入

D人仲講叫和平，話黑警星期日唔會武力清場！？ 係呀！ 轉左暗瓦底做野攪鳩我地

依個名都有埋

push

推呢個

PISH

Pish!!

唔好打電話請教病例啊

其實有冇咁On9，HA要人交資料？
其實login個CMS就睇晒啦。

痴撚線 如果堅既話今鋪政府真係好柒on9

推呀屌你老母

係話如果求醫人士係金鐘受傷要落tag注明

落tag有咩用途？自己諗下

CMS 會 record 埋 受傷者去過邊度, 做過乜野 , 點解會受傷 ?

Push

推到世界盡頭，唔好再話我地老屈政府，誤會官員喇，證據確鑿地話比人聽香港政府為目的，已經唔理咩公約咩人道主義。
香港政府898

唔好交
不合作運動水

。

恐怖過蓋世太保

今時今日
香港政府同軍政府有乜分別

香港就快同中國一鳩樣

屌

緊記backup做證據！

推爆

私隱部只關心差人被放相上網 呢d 就當無聽過

.

推到蘋果登上報

今次真係要推比世界知道香港唔係得官同奇黑暗
醫療班高層都係好黑暗

好不安 以後市民仲點信HA

垃圾政府

其實大家身處係咪已經唔係香港？

根據香港居民的人身自由是受到法例所保障的，《基本法》第28條規定「香港居民的人身自由不受侵犯」，其內涵包括﹕「香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。」《香港人權法案條例》第5條也訂明「人人有權享有身體自由及人身安全，任何人不得無理予以逮捕或拘禁。

但呢幾日香港政府做嘅事邊度安全 邊度有自由，可以比警察迫埋牆角瘋狂搜身，警察過份使用暴力攻擊香港人令到香港人生命受到嚴重威脅，如今睇個醫生都驚，紀律部隊的紀律何在？

屌拿星，第三邊都出埋
push

有冇人留意到呢條片除左7,8條友打一個女仔外，仲有盾一野鋤落去

大家幫手廣傳幫下片中受害者

香港政府由上至下都犯緊戰爭罪行

推佢老母臭閪 香港人真係好撚忍得 係外國你班友等上軍事法庭

哇屌，未修例就已經無集會自由，修左例點算

真

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗嘅條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

有無大陸醫生都無分別 香港醫護都已經出賣香港人

真一定要推到政府仆街

推上報

ture
Ha mail 個個interface 黎

查下個Joyce wong 咪得囉

Up

噤大獲
HA 一定del 左啦

唔清算黑警香港玩完

幾時有外國勢力接管香港 香港已完 醫管局都咁

強烈要求德國殖民香港

有無非政府嘅中立機構或組織可以幫到
教育局、醫管局咁樣做

交比美國國會

小弟渣英文 大家又不妨自己又tweet俾bbc cnn個d

推 我係2年前都講過醫管局同醫院好黑暗
我投訴極都無用
果時仲比連登仔屈我係五毛
家下醫管局現真章啦diu

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

請各位幫手

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！